有冇人鍾意將薯片點醬食？

唔知幾多人會鍾意咁食

如果你都有點醬食

通常會點乜醬？

如果係我 平時就鍾意點千島醬

前排都試過點老麥麥樂雞嘅星洲咖喱醬

食過都算唔錯

乜有人唔點醬食咖咩

點KFC 墨西哥脆脆果隻芝士

巴打鍾意點咩醬？

豪油

蠔油咁獨特

同意
次次開兩枝沙律醬

點醋

蜜糖加沙律醬

肥到痴線
利申：肥婆

Xo醬

或者靚腐乳
食完返唔到轉頭

點開屎水食

牛油果醬

Doritos

nachos